有無人都會間唔中就勁撚頭痛

平時身體好強健 唔會病
但一年會有幾次無前兆咁勁撚痛 塊臉會熱 手腳無力
訓教都好難先訓到因為太撚痛 起身如果未痛完個頭會勁重 行兩步都好辛苦

冇得醫, 但食藥可以做到pain control

我試過痛到眼球好漲，之後嘔埋出黎

睇過症狀覺得唔算好match

有機會係偏頭痛

有 同你一樣 不過今年好咗少少
我呀媽都話我做乜成日頭痛要食藥
有一排係差唔多1-2星期1次
不過次次食完藥又無事
就咁啱上星期先痛完嚟

我唔密 一年可能唔過5次

我都係
琴日先痛完，連隻眼都會痛埋

上面都有巴打話眼痛 但係我又唔會

我本身有咖啡癮 一唔飲就頭痛到爆

偏頭痛極on9
一下一下咁痛
醫生話無得根治